【中印再戰】中印邊境又爆大亂鬥 目擊者：雙方均有人員受傷

中國和印度邊境又爆發士兵大亂鬥事件！根據法新社報導，此衝突發生在錫金省納庫拉地區，雙方均有人員受傷。

法新社引述消息人士指出，此事發生在上周，地點就在錫金省納庫拉地區。印度媒體則引述印度軍官指出，中印兩邊軍隊均有人員受傷。

此事距離上次中印在喜馬拉雅邊境的衝突事件僅不到半年。中印軍方則是在最新這起大亂鬥衝突後，周日（1/24）在「實際控制線」（Line of Actual Control）進行第9回談判協商。據《印度斯坦時報》報導，該談判持續15小時之久，但目前尚不清楚雙方是否達成具體協議。（國際中心／綜合外電報導）

印度加油,祝旗開得勝

打啦好嗎

幾驚某国放棄山地戰區

往死裏打！！！

今次係擲石頭定狼牙棒？

啱啱講加人工, 呢頭又搞事

當得兵咁都唔撚用槍

解放軍冬天唔打仗ga 怕凍親

今次用狼牙棒定石頭?

佢會拖過個冬天先再發烂渣

支軍比印度佬當公仔咁抱實

咩大亂鬥啫, 支那比人打啫下話

印度傳媒報道，在中印舉行第九輪軍長級會談前幾天，兩軍印度東北部錫金邦接壤的邊境發生衝突，消息稱解放軍20人受傷、印方4人受傷。

用口炮

我覺得堅死四個,窮鄉僻壤重要人口咁多,我唔以命相搏點樣呃餐飯

而且做逃兵更加會比自我毀滅裝置害死 倒不如做死英雄好過煩塵世

今次玩咩兵器？

武肺攬住死

Push